const questions = [
    {
        question: "O que é H₂O?",
        choices: ["Terra", "Acído Sulfúrico", "Refrigerante", "Água"],
        correctAnswer: 3
    },
    {
        question: "Qual órgão do corpo humano bombeia o sangue?",
        choices: ["Coração", "Pulmão", "Olhos", "Intestino delgado"],
        correctAnswer: 0
    },
    {
        question: "De onde vem a luz natural durante o dia?",
        choices: ["Sol", "Lanterna", "Fogo", "Água"],
        correctAnswer: 0
    },
    {
        question: "O que as plantas precisam para crescer?",
        choices: ["Luz do sol", "Chocolate", "Papel", "Areia"],
        correctAnswer: 0
      },
      {
        question: "Qual é o estado da água quando está congelada?",
        choices: ["Líquido", "Gasoso", "Sólido", "Vapor"],
        correctAnswer: 2
      },
      {
        question: "Qual é o maior órgão do corpo humano?",
        choices: ["Coração", "Fígado", "Pele", "Cérebro"],
        correctAnswer: 2
      },
      {
        question: "O que os pulmões ajudam a fazer?",
        choices: ["Comer", "Respirar", "Andar", "Ver"],
        correctAnswer: 1
      },
      {
        question: "Qual astro é o centro do nosso sistema solar?",
        choices: ["Lua", "Terra", "Marte", "Sol"],
        correctAnswer: 3
      },
      {
        question: "O que usamos para ouvir sons?",
        choices: ["Olhos", "Ouvidos", "Boca", "Nariz"],
        correctAnswer: 1
      },
    {
        question: "Para que serve o esqueleto no corpo humano?",
        choices: ["Fazer cócegas", "Ajudar a respirar", "Dar forma e suporte", "Colorir o corpo"],
        correctAnswer: 2
      }
];
